<resources>
    <string name="app_name">Catálogos de filmes</string>
    <string name="affirmation1"> Ao nascer, a Viúva Negra, então conhecida como Natasha Romanova, é entregue à KGB, que a prepara para se tornar sua agente suprema.</string>
    <string name="affirmation2"> Em um mundo ciente da existência do Homem de Ferro, o inventor bilionário Tony Stark sofre pressão de todos os lados para compartilhar sua tecnologia com as forças armadas.</string>
    <string name="affirmation3"> Como filho de Odin, rei dos deuses nórdicos, Thor logo herdará o trono de Asgard de seu idoso pai.</string>
    <string name="affirmation4"> Steve Rogers é um jovem que participa de experiências visando a criação do supersoldado americano.</string>
    <string name="affirmation5"> O cientista Bruce Banner se esconde no Brasil enquanto busca desesperadamente a cura da mutação que o transforma em um monstro incontrolável.</string>
    <string name="affirmation6"> Peter Parker está em uma viagem de duas semanas pela Europa, ao lado de seus amigos de colégio, quando é surpreendido pela visita de Nick Fury. Convocado para mais uma missão heroica.</string>
    <string name="affirmation7"> Conheça a história de TChalla, príncipe do reino de Wakanda, que perde o seu pai e viaja para os Estados Unidos.</string>
    <string name="affirmation8"> Capitã Marvel, parte do exército de elite dos Kree, uma raça alienígena, encontra-se no meio de uma batalha entre seu povo e os Skrulls. Ao tentar impedir uma invasão de larga escala na Terra.</string>
    <string name="affirmation9"> Após sua carreira ser destruída, um brilhante, porém arrogante, cirurgião ganha uma nova chance em sua vida quando um feiticeiro o treina para se tornar o Mago Supremo.</string>
    <string name="affirmation10"> como o Homem-Formiga, ele é confrontado por Hope van Dyne e Dr. Hank Pym com uma nova missão urgente. Scott deve mais uma vez vestir o uniforme e aprender a lutar ao lado da Vespa, trabalhando em conjunto.</string>
</resources>

